如果開個youtube channel...

英文為主 想spread out香港嘅文化 音樂 野食
同埋話俾人知香港個政治情況 等多啲外面嘅人知同關注
有冇得諗？

冇 等比連登仔鬧你幫自己channel賣廣告同英文差

有錢仔中產藍血

我見唞陰有首曲 叫"生僻字"
配咗粵語詞後 (當然字詞歌頌蟲國)
好多大陸喱學唱粵語版
退一步講都叫推廣到粵語/香港文化

巴打或可以試呢個方向

想利用我哋連登仔幫你掙錢？

無，收皮

預左

多謝你嘅意見
題外話我係外國睇youtube 10個廣告有6,7個係抖音 呢個情況我覺得幾恐怖

咩廣告係base on你睇開d乜多

如果你講英文 完全無中文字幕其實唔多香港觀眾睇
你盡情發揮

多謝師兄教路

咁點解你嗰post要開喺一個香港人用嘅討論區？